五毛page做直播

推

推，要小心有人影大頭

推比手足見

佢間野俾錢課金個位係俾一間叫Etalknpay Company Limited嘅公司，係咪可以查到邊個管？

CR No.: 2348681
Company Name: eTalknPay Company Limited
Company Type: Private company limited by shares
Date of Incorporation: 14-MAR-2016
Active Status: Live
Remarks: -
Winding Up Mode: -
Date of Dissolution /
Ceasing to Exist: -
Register of Charges: Unavailable
Important Note: -